見到隔離車箱有靚女，如何行過去而不失霸氣？

我坐左係地鐵第一卡車箱，隔離車箱有個靚女，如何行去坐而不失霸氣？

行出車廂出月台
趁未關門行入隔離車廂
扮剛上車

放棄啦，係地鐵識女仔好易比人覺得係變態

冇圖點討論？

毒撚極致
如果鬼佬行埋去吹幾嘴
條女已經出水

樓主可以學ABC既

就咁行過去

碌個一蚊過去

鬼佬既心態都唔同啲，人地覺得識女仔有幾閑，我地就顧忌呢樣果樣，最後緊張到嚇親條女